好撚想裸辭之後排公屋咬老綜

條數好易計
當你要買樓
每個月儲/ 供 = 2萬
交通 = 50*25 = 1250
食, 當早餐30, 一餐lunch 平極都50, 晚飯屋企食= 80*30 = 2400
拍拖雜費 2000
家用4000
平均一個打工仔要30k 左右先岩岩夠使
(30000 - 20000 - 1250 - 2400 - 2000 - 4000 = $350)
呢個已經係垃圾港奴生活既價, 一個月2萬銀既樓一係大西北一係老劏
屌你老母

如果我唔洗買樓呢? 剩係租公屋 2000 replace 2萬果度
成件事12k 搞掂

如果連工都唔返既, 咬老綜, 日日做廢青做到十二點先起身既
家用車費早餐都唔撚使
一個月剩支出3500 銀, 老綜袋7000
( = +3500)
屌你老母, 我咬老綜, 一樣既生活質素重要個個月多幾千銀使
咁我返工來做咩?

lm

單人連居屋都唔會排到
公屋發下夢好

單身寡佬排到2046都未到你啦

與其番工，不如老綜

公屋單人10年都唔會排到
你點排都係會比廢老/新移民插隊
新移民派公屋快係因為個大陸婆通常有個細蚊仔要養，會變左優先家庭
老綜，單人非傷殘無dependent 得千八蚊
單身男性政府理得你死

老綜袋7000點計出黎？

佢話係就係啦
你問得咁清楚做咩？

記住要揾份散工出糧出現金

想加快上樓首先要精神病

咁你就繼續係咬老綜嘅水平。

首先你要排到公屋

香港人係香港係三等公民
乜都蝗族優先，吸納曬啲無學歷，無技術嘅蝗族嚟塞滿香港，睇佢玩得幾耐。

日薪800 現金出糧 返7收7半
街市 做唔做